張德江指港獨只是少數人 鼓吹市民與港獨「鬥爭」⚔️

為阻止青年新政游蕙禎和梁頌恆再宣誓就職立法會議員，特首梁振英借律政司入稟，司法覆核二人議員資格；人大委員長張德江更未待本港法院宣判，主動提出釋法，被指向法院施壓，遭不少人強烈質疑。張德江在北京接見「反佔中大旗手」周融及其組織「幫港出聲」時，形容港獨禍國殃民，相信廣大市民會認清港獨本質，「堅持與港獨者鬥爭」。

張德江指，別以為港獨只是少數人提出，視而不見，一旦發展起來，「首先吃虧的、首先倒霉的，是香港同胞」，人大釋法則充份表現中央堅定反港獨、維持國家安全和一國兩制的決心和意志，並獲廣大香港市民和全國人民擁護。

文革is ready
又話班廢老係避共狗先落嚟香港既，而家結果咪一樣

隻白頭公公幾時死?

食藥啦 痴撚線

文革開始

首先吃虧的、首先倒霉的，是香港同胞
最期待的畫面
一齊仆街囉 廢青最開心

我地就無野好輸，最撚值錢係條命架者
你要鬥我殺一個當回本殺兩個當有賺

就算d人唔認為港獨可行 都唔會聽支那之笛啦